有無清去過盲人輔導會低視能中心？

即係元朗同深水埗都有個間，好唔好？診金收費如何？謝謝